Samsung爆炸驚魂繼續 Wi-Fi名叫Note 7嚇到飛機急降

Samsung爆炸驚魂繼續 Wi-Fi名叫Note 7嚇到飛機急降

Samsung爆炸驚魂令大眾心有餘悸，日前有人在飛機上將Wi-Fi名改做「Galaxy Note 7」，嚇到飛機急降，大批航班延遲、取消。

據 昨日（12月21日） iMore 編輯主管 Serenity Caldwell 在 Twitter 上指，自己的航班因延遲後被取消，經過大約兩小時後問終於可以上機，期間 Caldwell 聽到職員討論，原來是有乘客在一班飛行中的航班上將 Wi-Fi 熱點，設定為「Galaxy Note 7」，機組人員發現後馬上決定飛機緊急降落。

惡作劇的事主其後被帶去問話，然而整個機場的航班升降已經受到影響。

俾人捉去臭格都抵死！

飛機收到電話信號？

wifi熱點係手機輸出，唔關信號事

睇到個wifi嚇到叫左出黎，機上其他人問咩事，我照讀比佢聽，讀左samsung note字7字都未開始讀，全部人成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左去逃生門排隊，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班空姐追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同機五十幾個人即時變左單親，你條仆街真係害人害物……

新一代prank

洗唔洗呀 廣播叫條友出黎睇下淨名定真機先啦

碌柒

samsung害人不淺

條友會唔會比人告

痴孖根

屌 又改得幾好笑

咁都搵到邊個開呢個wifi

真定假呀